[1首]只可揀一首五月天歌曲

岩岩聽完五月天playlist

我知好難揀

但我會揀

<<你不是真正的快樂>>

一樣

你不是真正的快樂

呢首真係聽到心酸

如煙

最重要的小事

而我知道

後青春期的詩

溫柔

倔強

後來的我們

倉頡

突然好想你

一定係後來的我們

擁抱

估唔到有人揀

時光機

戀愛ing

終於結束的起點

星空

愛情的模樣

入陣曲

乾杯

好想返去

人人海海

瘋狂世界

人生海海

一定係倔強

天使

小太陽
我第一首識五月天嘅歌

任意門

好好

如果我第一首係識小太陽
我諗我唔會鍾意佢地

憨人
演唱會聽唔到就硬係差咁啲野咁

一顆蘋果

牙關

好想聽一次LIVE

孫悟空

頑固

相信

一開始聽唔識野鍾意咩突然好想你嗰d K歌
唔係話唔好聽 但好快聽厭
但憨人真心越聽越有味道

收皮啦五月天

九號球

知足

超人

憨人

乾杯
個mv睇到想喊

我心中尚未崩壞的地方

夜訪吸血鬼

明白

聽不到

洗衣機
睇埋歌詞諗起啊媽真無喊左出黎

星空

利申：第一首聽嘅五月天歌，從此愛上五月天

候鳥

溫柔

如果你對我說 你想要離開我 那麽我會說 我會對你說

溫柔 還你自由果隻

如煙
我站在窗前 望著窗外 回憶漫天

你是天使

温柔